法國前總統希拉克逝世，享年86歲

Jacques Chirac: Former French president dies at 86

法國戰後就任第二長時間(1995-2007)，前總統希拉克逝世, 曾主張反對佐治布殊攻打伊拉克，任內將總統任期由七年減至五年